係人都知29800重熊位，聽日大戶會點玩法😰😰😰

係咪一到就反手，求高人賜教

重熊位

重熊

係咪跌穿29800就應該大手入熊 就高人指點

熊市已經確認
任何時候入熊都得

點解之前又無人確認到宜家就肯撚定

上次有冇？冇呀嘛
訓罷啦

應該係30200～30700飄浮

準唔準 琴日玩新股玩細價股玩到損手爛腳 想番本唔想連果少少錢都輸埋 做下好心救下我

睇下星期一會發生咩事先再入貨

準 長put必贏

殺完298熊再回翻3萬點
收市升50點俾老散快樂過easter

你想講熊定牛

唔識就唔好開post啦

比我地估到就唔係大芋啦

即刻倒升